保利協鑫

痴撚線咩由1.5跌到0.95都未停,打回原形

上年一直跌到0.7，估唔到今年又玩野。

妖股

無辦法，莊家要搵食。

呢隻垃圾股

有莊家係到搵食,不了 一升就放套死佢地係入面就岩